有冇啲高汁偵探小說可以分享？

同埋大家會唔會用app睇小說，如果有，有咩好用嘅app推介？ 我自己用緊小說王，但係啲繁體字好怪，例如”出”變咗”齣”, “別”變咗”彆” 搞到我愈睇愈壓抑

雖然個app名係簡體字 但係入面全部都係繁體字書+繁體功能 好好用 用呢個睇左好多年

日本果班女搜查官

白夜行

樓主鍾意歐美定日本？本格定社會派？